推！！林鄭月娥4點見記者

林鄭月娥會在凌晨4時，於警察總部會見傳媒，張建宗、李家超、盧偉聰亦會出席。

Source: 政府新聞處

推

搵唔到

有線都有講

定性為暴動就唔該佢慳番

譴責暴力阿嘛 屌佢老母

帶支水, 著黑衫, 佢都覺得暴動啦